{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72803&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트시흥거북섬점"
    },
    "text": "始華湖と亀島が隣接した位置にある宿です。 静かでゆったりとした休息が楽しめます。 車では始華湖が8分の距離にあり、バンアモリ海水浴場は車で分の距離にあります。 始興総合ターミナルは車で6分の距離に位置しています。 チェックインは月~木曜日は6:00、金~日曜日は7:00で、チェックアウトはすべて2:00です。 フロントの営業時間は0:00~02:00です。 連泊予約をする場合、一泊当たり50,000ウォンの追加費用が発生し、現場で決済する必要があります。 客室内では無料Wi-Fiが利用でき、禁煙が行われます。 Bath Amenityである歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されており、駐車も可能です。 1部屋あたりの料金は無料で、超過時に1台あたり10,000ウォンの追加料金が発生します。 先行駐車は入室時間の30分前から可能です。 荷物の保管が可能で、全客室ではNetflixをご利用いただけます。 客室では調理が不可能であり、過度な騒音発生、または高声、放歌、または喧騒な行為の際には、警告後にも不利益があることがあります。 業者の物品の破損や紛失の場合は業者基準で弁償しなければなりません。 ペットの同伴入室は不可であり、基本エチケットを守らなかったり、他人に被害を与えたり不快感を与えたりした場合は強制退室措置となります。 客室内での調理及び火気の使用は不可であり、大人を同伴しない未成年者は入室及び払い戻しができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には始華湖やバンアモリ海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "月~木曜日はチェックインが6:00、金~日曜日は7:00で、チェックアウトはいつも2:00です。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "フロントの営業時間は0:00~02:00です。"
        },
        {
            "question": "連泊予約をする場合、追加費用はいくらですか？",
            "answer": "連泊予約をする場合、一泊当たり50,000ウォンの追加費用が発生し、現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、客室内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。1部屋あたりの料金は無料で、超過時に1台あたり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "大人を同伴しない未成年者は入室及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニやレストランはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、具体的な情報は提供されておりません。周辺を探索していただくか、フロントにお尋ねください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 402
    }
}